【中國型勢大好】中國獲多個國家支持立「港版國安法」

支持國家：伊朗、塞爾維亞、北韓、巴勒斯坦

【國安法壓港】伊朗：支持香港執法維持社會安定 譴責外國干涉中國內政

塞爾維亞力挺「港版國安法」 總統：反對干涉國家內政的行為

北韓支持中國推港區國安法 稱外國無權干涉中國內政

巴勒斯坦支持中國立港區國安法

有乜共通點

都是垃圾

Serbia 共產國家

美國：四個國家，可獲美軍賜給寸草不生。

No
但塞狗=巴爾幹蝗蟲

睇到嚇到我心離一離 btw 係形勢

如果咁講就真係想知埋Czech有咩取向

呢幾國當年點睇送中法案？
（已知韓共表明支持）

驚訝得濟打錯字

no 乜柒 我識個Serbian係共匪果種思想
戰爭、教育，都係植入式思想

支持國家：伊朗、塞爾維亞、北韓、巴勒斯坦
反對國家：台灣、美國、英國、加拿大、澳洲、日本、歐盟

軸心國名單

可惜伊斯蘭國已經唔係度
唔係中國又多一個有力盟友

=南斯拉夫
SHTF文章原兇

伊朗支持, 其他兩國冇表態

知唔知俄羅斯大佬有冇出聲

支持國家：伊朗、塞爾維亞、北韓、巴勒斯坦、德國、法國

4国?

其他國家

你搵czech同垃圾serbia比

巴勒斯坦都叫國家?

放過香港啦
我唔想香港變北韓

你以為 Czech 好好咩 講到最後都係 Czech republic ，仲要有一帶一路
武肺間中都會幫中國講好說話，唔好以為佢淨係識讚台灣

淨係知話要查支那肺炎

經濟同歷史往績上czech都係好過serbia一大截
人地有反共歷史
近廿年經濟又好左 已經同東歐個堆有距離

利申： 讀書個陣有czech既close fd日日車我返學
可能會熟呢個國家多少少

德國都係喎
默克爾奶共奶到雪雪聲

支持他國立國安法算唔算干涉內政其實

以色列先係國家
巴勒斯坦難民營黎炸

條膠王幾時先完任期？做咗十年以上

捷克好似早排先同台灣搞過姊妹城市嚟

藍屍拉夫

巴勒斯坦講呢啲真係唔驚以色列立個國安法就會力標…

雖然以色列立唔立都無分別…

要輸了

窮

反而我想知
俄羅斯幾時出聲支持

北韓都支持
要輸了

大師兄

以色列洗撚立咩
搵幾架F35炸鳩佢地咪搞掂囉

巴勒斯坦
自己俾以色列迫害，仲支持極權國家

Czech 好多手足

女友捷克人

新5眼聯盟

窮親戚

一帶一路

債主

瓜左無錢

被綁腳

所以要

撐

新加坡官媒：香港攬炒是"一國兩制”的必然結果. 香港抗爭者的心智不成熟.....

仲有坡縣

以後邊個撐巴勒斯坦就是鬼

想知道佢地啲經濟能力係點

我都呆左呆
巴勒斯坦 定 巴基斯坦啊
前者應該唔得閒理外國事務, 生存都未搞掂

都係第三世界

炸巴勒斯坦搵架f-4 都夠做啦

新冷戰下國家陸續歸邊

又唔好咁睇死第三世界，反對立法都有好多第三世界國家

巴勒斯坦抵亡國

4個大國黎喎,睇黎今次有大茶伋食

[國際線] 歐洲Twitter戰線 技術討論(文宣多圖)

中國又贏

補充
反對：瑞士 瑞典

支共就係伊斯蘭國

moneypore 冇出聲咩

反對國家：台灣、美國、英國、加拿大、澳洲、日本、歐盟、瑞士、瑞典

巴勒斯坦定巴基斯坦？

歐盟無反對 話密切關注姐

所謂反對都要拍醒佢地真正行動去反對
所以大家唔好睇少twitter

波蘭呢

歐盟唔好信

都係封閉國家，個個都想做皇帝，冇民主

歐盟其實都冇撚用
英美澳加夠晒做

兩個字變四個字

佢唔係共產，但係係極權同埋民族主義，因為同附近親西歐嘅國家不和，被逼奶共

其他國家 屌

最撚好笑係支那封左
網易咁撚唔識DO 報呢間野既新聞

塞狗唔你被迫，係不嬲殘種黎

話人反對係干涉內政，咁你班閪國支持立法咪又係一樣道理

丐幫聯盟

厲害了，你的国

EU要等西班牙 希臘 塞浦路斯呢三條親中契弟

90年代玩大屠殺，比NATO打柒

又要禁又唔想人知 on79

全部都係垃圾國家

真係巴勒斯坦

拉曬出來
一舉消滅

中國個名好失禮你咩

北韓

瑞士我搵唔到source...?

成堆都危險國家地區黎
又有恐怖份子又軍政府
一個恐怖份子都支持既法案到底係咩法案呢?

支持=唔干涉內政
反對=干涉內政

Serbia真係好垃圾
去過Belgrade
抵佢地咁窮
相反佢地分裂出黎嘅Kosovo真係啲人nice好多

3方面, 總統舐共撚, 人民同政界好多反共

俄羅斯外長拉夫羅夫曾指香港國安法立法問題屬中國內政

可惜科索沃俾塞狗打壓得好勁

去過一次Pristina 印象好深啊
我仲要專登兜路經黑山入境唔唔經塞狗
廢事過關有問題

北韓
我又唔係咁睇

老撾, 柬埔寨, 非洲聯盟委員會, 吉爾吉斯, 委內瑞拉屬支持陣營

伊朗：支持香港執法維持社會安定 譴責外國干涉中國內政

咁伊朗係唔係外國

伊朗自古以來就是中國的一部分

軸心國

最緊要冇俄羅斯

今次中美角力，最大關鍵係俄羅斯企邊邊

戰鬥民族企中共果邊，美國會難打d， 甚至有機會輸

戰鬥民族企美國果邊， easy ko 中共

戰鬥民族中立， 美國都可以ko 中共

契大佬都無幫手出句聲

[反國安法]"反詩"兩首

垃圾國家，歷史同中共一樣

我唔係針對你 我係話 在座咁多位都係垃圾

全部都係獨裁國家

我當堂嚇一跳，然後得啖笑。

睇十次笑十次

老實,香港作為轉口港對佢地都好重要架喎

s - i - c - k

有病四國

請不要干涉支國的內政

普京爸爸可能收咗中共錢先出聲

人地反對就話干預
咁支持係咪都叫干預內政